原來香港真係有恐怖分子！

佢哋嘅總部喺呢個經緯度

22.278206N 114.168007E

原來鄧冰生講嘅係真

善心打破零回覆